邊間鞋鋪有得免息分期ultra boost

想供返對

鞋都要供
返去訓啦 柒頭

你識條撚咩 死黑鬼

UB幾百蚊對都要供 係咪咁窮

分三十年供好唔撚好呀

我有對二手 首期五百 之後分一年每期廿蚊雞俾你啦

睇死你都係公屋撚